你個背囊未拉好呀

提人拉返係一種美德

有試過提
未試過

比人提過
比人係後面拍膊頭，'你個袋未拉鍊呀'
一轉身，見到有兩個女仔，好窩心

老闆, 你褲鏈未拉好

提女仔拉返好需要好大勇氣 之後頭也不回咁走

今日你提左未

老闆加你印象分